{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 동성유스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは12:00です。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室が不可能で、この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどの場合、実際の入室人数を確認しなければなりません。未成年者の場合は、予約の前に提携店に確認をして予約を行わなければなりません。未成年者を含めた同居の予約による入室拒否時にも取り消し、および払い戻しはできません。提携店の事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任を負わないです。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。入室時にはいくつかの便宜施設を利用することができます。外国語の案内は英語で可能であり、駐車は無料で利用することができます。また、荷物を保管してワイファイも使用できます。共用のキッチンと共用空間には簡単な炊事が可能な共用食堂が具備されています。周辺には石窟庵と仏国寺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22:00を過ぎる場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックインが22:00を過ぎると入室が不可能であり、この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、予約の前に提携店に確認をして予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者を含めた同居の予約による入室拒否時、取り消しや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者を含めた同居の予約による入室拒否時にも取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によってキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる便利施設はありますか？",
            "answer": "入室時にはいくつかの便宜施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "外国語の案内は可能ですか？",
            "answer": "外国語の案内は英語で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やワイファイは利用できますか？",
            "answer": "荷物を保管してワイファイも使用できます。"
        },
        {
            "question": "共用のキッチンや共用空間はありますか？",
            "answer": "共用のキッチンと共用空間には簡単な炊事が可能な共用食堂が具備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には石窟庵と仏国寺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 605
    }
}